U, heren, op grond van nationaliteit, door erfelijkheid of door het bezit van natuurlijke geschenken, zijn geschikt om uw respectieve te houden plaatsen in de bewegende wereld, neem ik mee dat ik net zo gezond ben als in minst de meerderheid van de mannen die hun vrijheden volledig in bezit hebben.
